有冇人同我一樣真係有條code 未用?

個陣用an機買左連尼住個高登app有一條，轉左iphone 買左HKg+又有一條

Hkg +個條真係未用

好好留起佢

有一條

話唔定可以呃到蝦條 你望下出面班人

有之前唔知原來有code用 直接用isp

有code 有閪屌既日子來臨未

開分身

好羨慕你呀

點解之前買 唔見有既？

真係諗唔到開分身有咩用

我都有code Joe仔既高登岩唔岩洗

認真 我都有

我都有

An版 LIHK 有code 咩